lol 玩咩英代表你係咩人

冰鳥-臭雞
老鼠-毒撚
毒佬-大法師
死歌-rock 友
提摩-矮撚
人馬-想比人屌屎忽
巴德-公厠
塔里克-以為自己好型的死基佬
EZ-雙性戀
LB-雙面人
阿璃-成日flirt仔的八婆

希維爾 寇格魔 艾希

浪人

石頭

客家人 - 客家人

代表巴打你體虛
好快就射

拉姆斯？

代表巴打你出門有帶鎖匙

咁Karma呢？

杰西？

好硬
好快
不過唔持久
好快就軟

Syndra?

明明係隻龜
以為自己好撚快
易炒車

乜鳩都識少少
但係唔專
普通打工仔

佢呢？

路西恩

sor 我軟皮蟲

代表你下面好大好粗

扑頭仔

庫奇?

生到成隻馬騮咁
仲以為自己好型
死mk

明明想打飛機
學人去揸飛機
on9仔

雷玟

ire?

準

咪撚偷野啦
賊仔

Lux?

烏爾加航

Demaciaaaaaaaaa!!

獅子呢

Sona係咪代表大波？

扑頭仔 ？
客家人？

客家人 扑頭仔 死神

快我少少

努努？

艾克？

垃圾TB

好撚多衫
Rich ge 死港女

MK黑人

加里歐

sona係咩

瑟雷西

劫！

雞

珍娜?

逆命？

LULU?

最近玩jinx main j4 石頭

對奶好敏感

達瑞文?

中二病末期
屁孩

卡力斯?

以為自己賭神
結果出錯牌的撚樣

唔收兵的女神

好撚大隻
大胸肌

歐拉夫？

菲歐拉

比為屌人老母唔洗代價的撚樣

蓋倫呢

納帝魯斯

玩乜都係代表毒撚

正義撚

地盤佬？

鑽石大法師

呢個真

全世界既yasuo都係eq極低既垃圾

鏡爪

rengar

死神？
扑頭佬？

估中 我玩人馬

我淨係玩手槍佬 香港Tobias 啫係點

太達

葛雷夫

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

砂皇？

死煙鏟
食少陣好似要你死咁撚樣

包養幾條女ge rich fk boy

威寇茲？

得果5秒

我呢

射得又遠又耐
仲識轉彎
不過生到成隻八爪魚咁
單身一世啦屌

犽宿一定係mk柒頭
一味要威

強奸犯

波比

鏡爪又係咩呢？

好撚怕凍
厚甲到on9

杰西

大地王者？

鏡爪？

李星 犽宿?

大地王者

布朗姆同牛

蓋倫唔洗講一定係無腦啦

豬女酒桶

靚仔
有才華
有錢
有夫幹
天才
醒目
叻仔
將來會改變世界
成就大過Steve job
大慈善家
識得飛天
識得遁地
全知全能
偉大過耶穌
大概係咁上下

死肥閪
減肥啦撚樣
隻豬就嚟頂唔緊你
落嚟行啦撚樣

銳空呢

樓豬唔撚覆客家人 扑頭仔

Varus?

Sona

鱷魚呢

安妮？

公主病港女
成撚日扮cute
發起癲上嚟黐撚線

易大師

係咁㗎啦
吹呀

樓豬 杰西仲未答

行得好快ge撚樣
成撚日趕頭趕命咁
都唔知咁趕jm9

遠古魔導
冷門到呢

有我1/10 咁靚仔
算幾好仔
故有好男人之稱
可以一戰

Fizz?

錯
正正因為肥閪行得慢
所以打機簡個快既

玩咩驚代表你係咩人
玩lol

你都有你道理ge

Jinx

很skr
牛B
吳亦凡
666
🤙🤙🤙

雷茲 賽因？

洗衣板
狗也不屌

Kled

巴嚟架喎我

瑟雷西？

雷茲: 真·大法c 單身40年終於得道
賽因: P牌仔

無返對肥仔波好意思叫自己巴?

How about blitz?

飛斯

概影呢

本多忠勝

葵恩

凱莎

Nami

Jax

費力貝爾

觸手大媽

Jhin?
Akali?

我好冷門 玩銳空呢

same

李星

蜘蛛呢

卡特

慎

Quinn???

我係毒撚加矮撚加想比人屌屎忽

點解巴德係公廁
我中意挽巴德

毒佬？冇扑頭仔？

露璐？

啫喱人呢？

索拉卡呢

蓋倫？

易大師又點睇？

個洞瘋狂被穿插

阿姆姆

瑟雷西
慎

慎咪係兵囉
隨傳隨到

蒙多

要睇下咩人先得

留名

燼？

Zoe?

全部ad呢

MF main

行先死先果啲撚樣
大叫衝吖 跟住帶班傻仔一齊衝
無fd果時一個人衝

一日可以射4次
仲要唔知點解第4次特別勁
屌女聖手

玻璃心
成撚日喊
小小事就話同人絕交
垃撚圾

Come back

邪教撚
包到密哂(應該全身十鳩幾個紋身)
又用生命值出技
必要時仲會攞人哋靈魂嚟用

有鳩的少女
唔會懷孕

痴漢
成撚日尾隨人地
做埋哂啲小動作引人注意

瑟雷西: 全能的工具人 大將軍
慎: 隨傳隨到 最低級的救援兵 無必要你唔會見到女神

趙信

女警

我陳浩南

小丑？

成日戴帽以為自己好型
行路moon walk的潮童

冴宿呢

玩手槍玩到射大炮咁款
玩撚高手

人生贏家
有女有錢

What about rumble?

Amumu

慣用左手打J的撚樣

好易性高潮
成日出水

伊芙琳

條撚要攻速有攻速
要變大會變大
自帶安全套
不過要描準小小 唔係射果時會開叉

Xayah?

Annie

賓周頭

崔絲塔娜

鄂爾呢?

潮洲佬 -

我係男人玩冰鳥呢？

男朋友玩阿璃代表乜

咩係客家人

人馬

我兩隻main都冇

btw kata同龍獸 唔好話kata=mk妹 我男人

代表你條仔好鐘意上網扮女仔
仲要色誘人
啱做倫敦金

「遠古魔導」係齊勒斯

地盤佬

Yasuo呢

aatrox

sor lor

銅牌仔

概影呢 屌

diana呢？

玩隻英就代表係個隻英

玩rengar=心理變態

Irelia

明明好靚仔
但係鐘意屌肥婆
唔知咩品味

輪子妈

維珈呢

慎呢

屌你呀

波女？

雷歐娜
蓋倫
亞歷斯塔

易大師 月女 希格斯

魔甘娜呢